操你媽的夜宵在麥克唐納德吃炸雞翅膀和起司牛肉夾饃簡直就牛B死了

樓豬係牛B

你说的是金拱门吗？

刷一波666

樓豬係傻B呀

666666nb

其實呢啲假膠post真係唔好笑
仲有陣柒味
而且child登咁多00後
佢地一個唔覺意以為呢啲蝗語係潮流
你地就有份蝗化

餓咗你幾日 再買D垃圾狗飯俾你食就咁開心
養狗真係容易